hello 無圖

救命呀
屋企個廁所入面，出現左d唔係屋入面既人痾既屎
（因為冇人痾屎，同埋半個鐘前見到次 沖走左，
半個鐘後又有，即係瀨野啦）

隔黎屋呢幾日裝修
唔知佢係咪裝修埋我條渠／喉
搵左管理處 拍左佢地門 冇人應機
有冇大哥有渠王／喉王電話

點會沖返入屋架…
即刻溝漂白水沖左先啦

買唔到漂水呀
而家每五分鐘沖一次水

下世小心啲

救命呀

用保鮮紙封一封個馬桶先？ 起碼隔一隔啲水

冇圖好難幫你㗎喎

下？
佢唔係瀉出黎，
似係格黎有人痾之後沖廁 就會沖埋過黎

怕水花

要影d咩
影d屎出黎又冇乜用

1083話冇渠王／喉王電話

咁落去會唔會訓訓下死左

可以從屎嘅形狀 大小 質感 顏色
判斷出舊屎屙咗幾耐 流咗幾遠 佢主人係邊個 有冇病毒
利申 鑑屎家

認真post冇人理

強帖留名

好撚癲

而家可以點做

姐係鄰居舊屎游咗過嚟你屋企個馬桶度？

你見到佢沖舊屎過黎你咪沖返過去

乜屎都好，浸幾個鐘就會化撚哂
如果完整一舊仲有廁紙就肯定好近沖過嚟
但人地裝修緊，咁多屎屙？

姐係每半小時就會有一條屎番黎？
請聯絡連登屎魔法師，發現屎礦洞重大抗爭資源

係呀
exact7ly就係咁

沖屎唔係問題
我驚佢舊屎有毒呀

又唔見廁紙
係見到屎
我唔知佢做咩咁多屎痾
但唔係膠post

聽你咁講似全層去哂你到
裝返個擋好wo